* явно неуместно начинать с кириллизации браузера, файлового менеджера и редактора, поскольку эта вики уже сделана для того, чтобы
хранить документацию
* ✓ научиться собирать [Сборка](сборка.md) - научился на Win32, Linux32, как настоящая ОС под QEMU.
* прочитать всю доступную документацию и сохранить её в надёжном месте
* ✓ (пока что используем 2-х кратный зум)решить проблему с масштабом UI - рамки слишком мелкие. Вероятно, путём 2-кратного масштабирования всех рамок, после чего 
можно будет установить шрифт размером до 24
* ✓ (частично) сделать минималистичную сборку. Очевидно можно выкинуть vy.ants, может быть и проект Оберон (пока без него не собирается)
* ✓ команда Maximize должна работать. Вероятно, для этого придётся что-то поменять. 
* apropos. Потому что он прост
* ✓ переход к определению
* ✓ отладочная печать графа из массивов и записей - осталась печать объектов, ARRAY OF REAL 
* ✓ пошаговый отладчик - был, но сломался.
* ✓ всё это должно работать в более-менее современной версии
* ✓ кириллические шрифты
* внедрить UCS32 (UTF32) в достаточном количестве мест, чтобы UTF-8 не путалась под ногами
* яроклава
* яролит
* рефакторинг «переименовать идентификатор»
* можно заниматься русификацией отдельных модулей на базе словаря рефакторингов - начинку модулей. Интерфейсы пока пусть остаются англоязычными - так легче тянуть совместимость с международной версией. 
